如何對付樓上鑽窿

呢排晚晚十一二點係度鑽 斷斷續續
叫親個看更上去又話搵唔到
留言係大廈gp個死人垃圾主席話如果知邊個單位就通知管理員 因為管理員都搵唔到邊個單位
佢仲話咁夜sd msg會滋擾其他業主 話有下次就踢出gp 話如果其他業主知就一早通知管理員 唔通佢地聾 話有嘈音就報警 屌咁交管理費做乜 開個gp又做乜勁 上年先加撚左30％管理費